屌你！買聖誕禮物就永撚遠無男人份

屌你 見到個撚個website都係 for her, 女朋友禮物, 給她.....

屌你啦 男人唔撚可以有禮物架？一定係女人既, 而家連聖誕節都變撚左婦女節咁

on9